有無人長開冷氣 電費幾多

第一年用變頻冷氣唔知會點
以前三部冷氣窗口式非變頻，兩個月千零蚊電費

2XXX

今年無開過
最近交電費差唔多400
兩個月一次

1xxx 接近2000

間歇咁兩部輪流開
最高15XX (300呎)

每日7:30PM開到7:30AM, 唔洗交電費

24小時兩部分體輪住開
3xx呎，上個月$450
上年最熱個時一個月$5xx

如果屋企唔大，但冷氣費過千幾二千果d，換左佢好過啦

呢期交...4xx ... 已減電費補貼....六/日長開...平日冇開..

幾百蚊only

成日返工，得放假留屋企先開24小時，700幾蚊

中電係2個月交一次
港燈1個月
講清楚啲好

屋企有細路同工人 ，24/7 咁開，夜晚工人房同主人房開兩部工人房仲要分體式好靜

唔係今年
但之前仲讀緊U果陣 夏天唔洗返學 有人係屋企就會開冷氣 所以算係開24咁濟
最貴果個月4千幾